冇人講賞茶？

仲買一送一

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

大家快啲down賞茶個app啦

利申：忠實顧客 真心好飲

極品賞波霸奶茶

佢咁做唔係因為怕集會搞到佢咩
係罷就罷曬啦

支持 聽日去飲翻杯

咁如果係，
佢就唔需要推出香港人買一送一啦？